［作文題］點樣合理化光復香港，時代革命去DQ主任

如題目